部notebook wins10更新完之後用唔到wifi

有無人識搞

張卡認唔到驅動程式，你入控制台再裝過試下

ok我再試下

要去邊到裝

裝置管理員

是咪呢個

更新定解除安裝

更新先唔得就解除安裝，再裝商

再埋你check下個router係咪正常

因為我無網絡...解除安裝之後係咪要下載先再裝到?

更新我岩岩都試過...好似唔得...

我手機係連到個wifi正常用到

跟著用手動連線連個WiFi打返個ssid用密碼

ssid係要睇返個router?

睇返你手機

電腦邊到可以打ssid 搵唔到

有冇考慮轉會Linux?
唔再需要受更新之苦

唔好伏人啦

Windows 成日更新，次次都係人趕時間關機時先逼你更新 專玩9d user

樓主連個Wifi Driver都唔識得整返我唔期望佢會識得用Linux呀

不過Windows10更新真係

咁咩識用 windows / mac ?

仲係搞唔掂

試下燒隻Ubuntu usb 用住先，唔洗真係安住，入到去試下上唔上到網先

出去食個飯先

成日係我趕時間攞出嚟用個時就更新
擺明玩鳩啲用家，搞到我買部windows notebook係為咗玩更新咁

咪臭係

大佬，更新唔係唔得，好似電話咁等用家決定安裝都唔得